G20過後將會重推逃犯條例

上星期發生過咩事呢?? 雜種生日
大家諗下，如果當初逃犯條例冇人去阻撓，會幾時KO? (5月定係6月?)
咁就可以解釋到點解諮詢會係咁短時間，甚至要繞過立法會
因為可以趕上雜種生日送份大禮比佢

呢個時候200萬人出黎反對，令到林鄭要做野比人睇(係做比峰會成員國睇)
佢做的就係暫緩，點解呢段日子都係強調只會暫緩?
原因係雜種要渡過G20 ，各位可以諗下雜種係G20遇到各國元首問香港，佢顏面何存?
但係當林鄭宣佈暫緩玩語言偽術，就可以呃到各國，令大家唔會係峰會上提起香港
雜種渡過峰會後返回蝗國，林鄭就會重新推出時間表，甚至可能2.3讀一日KO
因為雜種係自己地方根本唔需要睇人面色，而媒體報導係國內亦都嚴謹
即使香港重推逃犯條例有乜事發生....外國有乜野聲音，佢都唔需要去理會

G20真係好重要，係G20落雜種面....佢就只會係一隻冇牙老虎